人民日報--港獨勢力已經蔓延到西班牙，與日本軍國主義無異

老關認同

外國勢力值中國國慶之際，宣揚分裂主義